其實被捕手足有冇情況比大家跟進下？

之前比黑警插裝個高大手足話比人打到腦出血，而家點？

救健仔個義士有冇事？

起飛腳義士呢？ 唔想亂傳未fc屋企人聽到朋友講話義士比人打斷腳

仲有近既拎袋義士點？

有冇整個綜合post 大家可以安心啲

得個知字 想知手足平唔平安

1

2

3

Up

想知

班畜牲準備移民歐美日本！

推